呢張地圖好似怪怪地

支那幾時侵略咗咁多地方

每個國家開一間分店，即可得到全世界

你睇清楚啲 印度同東南亞 仲有上海變咗內陸城市

畫張地圖都畫唔到 仲想學人上火星

design in japan, made in PRC

賤種牌子

係喎
同埋日本都變大咗